熱狗這班賤人，水晶姥姥係咪人黎

仆佢個街

人生仲有好多美好既事情要做，無謂睇呢d人既fb

唔好再睇埋晒d戇鳩寫嘢, 智力會減20%架

你都識講係熱狗

無咩嘢好討論

更何況呢件比陳雲老點到無左層樓

其實無需理呢堆廢物

老師同9 達無賣樓